「急唔急睇天意」麻煩天主教徒幫幫忙（長文）

話說我諗左好耐開唔開呢個膠post...
先講明...呢件事係非常不科學...所以接受唔到嘅請按上一頁...

呢單野原至於大概3年前我發左個夢【真係夢黎】...
夢入面一開始我係一個白色為主嘅睡房入面...打側身瞓係一張雙人床上面...當時係夜晚...夢入面嘅我講嘅第一句說話係好悶呀...然後我就攞起左一部同蘋果一樣得一個圓制嘅白色手機...手機Mon開左幅好似google地圖咁嘅野...
左上角大概三分之一係海...其如右下角三分之二係草地...草地上面有一個」形嘅建築物...然後我就點左一下個建築物...

成個境像變左...我好似企左係一個森林外面...但個森林連雀都冇隻飛出黎...然後我見到一隻好巨大嘅腳...畫面一轉...我就見到佢係巨人...而且唔係一個...係唔知4定5個巨人...夢入面嘅我不停咁講嘩！係怪獸呀...但我嘅意識就諗點解我會叫佢地做怪獸嘅？明明係巨人黎...
呢幾個巨人手上有劍有盾...佢地踐踏住個森林...突然...森林開始著火...天空有一道光照落黎班巨人身上...而且所有巨人都比烈火燃燒...而行最前果個巨人表現得非常憤怒咁望向天空並停止所有行動...
跟著畫面去返我攞住電話瞓係床嘅情況...我當時問嘩！係咩黎嫁？...呢個時候...我背對住...同我瞓係同一張床上面著白色長裙棕色長頭髮棕色眼睛嘅女人同我講...歌革...然後我同佢講...多謝...之後個夢就完左...

好喇...真正嘅問題黎喇...當時我起身之後完全無辦法將歌革呢兩個字組合起黎講...當時只記得歌字同革字...然後我就開電腦將呢兩個字打出黎...跟著我先至能夠將呢兩個字組合一齊黎講...神奇嘅事就係呢刻發生...我禁落去搜尋...而個結果係...以西結書中記載嘅巨人名字...而以西結書係天主教嘅野黎...最恐怖嘅係......我從來都唔係天主教徒或者基督教徒...我連聖經都冇睇過...點解我會夢到啲咁嘅野？？雖然過往我都夢到過好多將會發生嘅事...但多數係自己身上發生嘅事...而唔同嘅係呢個夢對上一個就係關於堂樓倒塌嘅事...但呢單野已經過左去...同時因為咁而令我對呢個夢更執著...

終於...早年（姐係年頭死左嘅果個天主教區主教未死前）我親至去左果個唔記得咩教堂果度（好似係中上環啲半山位置）...去嘗試搵主教或者神父之類...希望搵佢地問問關於以西結書同歌革嘅事...
我記得當時個應該係接待大概40~50歲左右嘅女士...問我有冇預約...我心諗...佢地神職人員咁大牌嘅咩...但好正常咁諗...其實佢地可能係驚我係精神病人或者狂信徒之類...所以個女士就叫我不如留電話比佢地...但身為一個死懶鬼嘅我又點會比呢啲麻煩自己...然後我就同佢講...呢個問題同你地宗教有關...我交低個問題比妳地喇之後就走左...

至於點解我依家會係連登講呢單野...主要係因為...我分析左好耐...個夢講緊嘅正正就係依香港人經歷緊嘅事...問題係我要想辦法確定某啲可能性...

1. 歌革到底指嘅係咩？係唔係網上搵到所指嘅北方
2. 我網上見到有個關於天火會制裁歌革...但問題係森林都著左火...森林唔可能冇其他生物...咁個天火會唔會係一個嚴重到我唔希望見到嘅問題
3. 巨人唔只一個...如果巨人只係代表一個個體的話還好...但如果係代表一個國家...會唔會係只好幾個國家？咁個天火...
4. 個夢最後我係同一個棕眼棕髮嘅女人講多謝...我唔敢肯定...但佢係會唔會係聖母...會唔會係指天主教？...姐係要阻止最壞情況係咪就係要寄望係天主教之上？

希望大家能夠用幫助嘅心態去睇以上嘅內容...因為以上講緊嘅野都係事實...因為我當年冇認真對待冇想辦法阻止一切...所以...所有香港人所受嘅傷...我都有責任...大家...對唔住...

求解自推...

嘩屌 你d字又大又細 又紅又綠 睇死人咩

請善用不推文回覆

對唔住囉...我都唔知點好喇...

無set到添